\begin{aufgabe}{Eine rekursive Variante von Skolems Paradoxon}
Sei~$X$ eine maßvolle Menge (modest set). Sei~$f : \NN \to X$ ein Morphismus
von maßvollen Mengen. Sei die Abbildung~$|f| : \NN \to |X|$ zwischen den
zugrunde liegenden Trägermengen surjektiv. Erkläre, wieso die Aussage~"`$f$ ist
surjektiv"' nicht notwendigerweise realisiert wird, wohl aber die
Aussage~"`$\forall x\?X\_ \neg\neg(\exists n\?\NN\_ f(n) = x)$"'. Wieso ist das
kein Widerspruch zur Gültigkeit von Markovs Prinzip?
\end{aufgabe}
